達狗15名都未比人炒 估唔到狗屎運踢走埋林伯

戰術大師